港台最廢DJ (36) 二台6月Summer Fun及多謝端兒

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係20年4月1日開始嘅第二台節目表

第一台

二台專頁

最新ig

晨光第一線 (凌王kity 走左之後沒更新)

瘋show快活人

Made in Hong Kong李志剛

騷動音樂

Gimme 5

Albert Au歐瑞強

敏感時刻

Ching祠堂

IG:

輕談淺唱不夜天

知識會社 家有愛寵

我是你的後援會

尋常事 認真做

學界超星道

周末有情人

自己人

Beautiful Sunday

teen空海闊

大韓旋風

2000靚歌再重聚

守下留情

開心日報

MINE 幾時會唔斷呀

推

76留名

幾時b番個人返黎

我覺得屌Mine呢個comment可以pin起佢

肥毒留名

Pin 起左

只要集氣 不要消失希望

個網台kick撚完未

每日問候Mine 一次

mine完全聽唔到

屌你老味Mine 同網上版都係聽唔到琴晚個重溫
聽到11分45秒就會停左

lm

肥仔遊記又變左兩個放閃

播帶鳩吹天氣

唔係掛 方力申

@屈dee

一ching個故事有無一分鐘

錦上路？

กำลังฟัง

ดี

做咩突然變左電話錄音

2020年

頭先傾錦上路果啲音質清好多

又出返黎了

2018

住元朗唔驚721？

無事

忙到無時間聽電台

到依家都聽唔到
播唔夠幾分鐘就已經斷線
Rthk個Mine真係好撚垃圾

呢排生意係咪好返好多

比公司捽得太犀利

今日播 十萬八千里 嗰陣開始做
搞完一輪, 將抄返嚟嘅訂單整理成 whatsapp文字傳返公司, 用咗一個鐘 (電台播緊 大氣候), 2點去食飯, 食完飯見完客返上車做政壇新秀, 揸咗5分鐘去第度做一陣嘢, 做完上車係 旅遊樂園

反mine先鋒留名

最廢唔係DJ而係個MINE

下個post要叫港台最廢DJ MINE

應該係凌師兄鬧Kity以家先揸得好筷子

港台最廢APP - MINE (37)

好耐冇聽過串燒歌

classic moment

不得鳥又返嚟啦 Tori~

想問大家聽唔聽到6/6晚c hing頭part大約12:00-20:00？
我唔知點解聽唔到

sor我更正，我係成集都聽唔到

我上網重溫都聽唔到。

還我莊C hing last一集

其實個summer fun, 個嘉賓主持你咪只係會出現一集的某一個環節？

（例如係咪豪仔只出現在Gimme 5 的挑戰站？）

我想重溫Alex 上C Hing , 同埋聽天頤大戰Kity

留名支持

我想睇鵬b同alex鬥歌

聽開咩節目呀

壞左啦

聽到，正常wo

我今朝聽都仲係11分半講緊大根同豬肉點煮就停左

肚腩重係咁大

勇巴
晚晚都聽C Hing祠堂
一直都有mon po 不過之前唔係用呢個user name留名啫

起都起唔到你底

哈佬你好

梳b你好

話說我哋依邊開新post嘅速度都幾快
我見隔離討論903嘅post半年都係用緊同一個post去討論
港台呢邊半個月至一個月到就開個新post繼續講

因為有祠堂姐，頭兩個po

藍蕙你留返d唱歌係你d所謂音樂堂算啦。。。

其實推得咁快真係因為有ching祠堂

祠堂嘅留言量拋離其他節目九條街喇
第二多留言就可以討論下
我覺得係瘋show或者後援會

係最廢dj, 老千會得我solo, 第三多係屌煎曾

第二多應該係屌mine

呢個月先係

Hi

其實輕談都好多人講
龍哥和艾力嘅留言唔會少得過屌煎曾果堆

準備早安午安晚安

記得今晚冇輕談

星期日26:00-30:00果然係收台時間
連個po都冇人留言

可以加長到星期一00:00-06:00
有留言都唔係講而家做緊既節目

即係做6個鐘陳少寶?

睇佢同煎個page 不知幾多fans, 唔洗我地捧場

我自己都會聽少寶
雖然講嘅主題未必啱我心水
當用嚟瞓教或者學下其他年代音樂都ok
但煎曾就真係不了

barbie客串2000靚歌其實效果唔錯

不過佢昨日係咪由06做到24

收台真慘

有冇人知朱凱婷今日訪問果個“張展博”係乜水呀
我搵黎搵去都搵唔到

方展博我就識

咁佢訪問果個究竟係乜水

c hing有kb好似幾正

林子博

原來我聽錯 sor

港台個網聽重溫都卡吓卡吓

港台個網一樣係廢
之前我用mine聽唔到直播果陣諗著上港台網聽
點知個網仲衰過mine
Mine雖然緩衝幾十次但起碼都叫做聽到下
港台個網直情聽都聽唔到

佢返去唱耶撚歌算啦，佢唱流行歌好怪

其實加長到星期日06:00-30:00都不為過喇
禮拜日聽完艾力之後基本上都冇需要再開收音機

S生活進行式同中女宅男可以聽

你當二台髮線死嫁

sorly 打漏左

條髮線真係死左

一次愉快的睡眠
斷多少髮線

聽下斷下 又要等佢load

Alex錄職安劇

今晚歌單得8首歌

可恥

我好鍾意LMF㗎KB

KB

會唔會唔小心爆粗㗎

凌師兄好靚仔

眼火爆

凌ching
可唔可以問下Rachel
點解屙完尿之後 明明fing得好乾淨
但隔咗一陣之後會有滴尿 滴咗出嚟

你條野唔掂

獨自去了了

呢幾個禮拜係咁

係咁小

未去清

打少啲丁啦巴打

好凌好聽

好凌懶咁牙煙…希望之後唔好講咗個正字出嚟

到時停賽3個都唔係到
好大獲
真係6個鐘輕談

6個鐘紫龍/艾力輕談 我ok

勇師兄

我估到係阿勇哥打嚟

勇C hing不舉鳥…哭𠹌咗

"你捽碟架"

行政長官

柒頭

姓陳

林太 ..

林太

林太病得咁嚴重就早日死咗佢啦

"關我咩事"

hi我係林生

好慘我老婆成日同主x玩x唔理我

咁你仲救佢

結果紫龍輕談都係無留言

宜家先聽到上個禮拜三
估唔到祠堂真係可以聽到李志剛

應該叫鵬爺客串曬2 台所有節目
mihk撚下超b
反動下音樂
gimme 5 做小人小小人
扮albert播下歌
sell下自己既情懷
做下音樂情人
再同nel nel battle
最後上去拆祠堂

一日做曬

同紫龍tag歌

Tinyee上love in hk

好突然
之後超b 爆Alex 料

超b有毛有翼曉飛了

又講翻搵埋阿田和豪仔上sevva單嘢

爆左咩？

其實冇真係爆啲咩嘅
不過超b不斷串Alex，喺到窒頭窒世姐

交通部？黑警？

以加做狗要噤鬼鼠，以前一打上去就話「我交通警」黎既

1978至2020係42年喎

搞乜野護士裝

莊端兒翻黎?

Yo

C字頭?

最虛偽 6點
就真誠 12點

"凌師兄好靚仔"難聽過粗口

其實背後有咩意思

舞王

屌出聲嘅意思？

代替講粗口

get唔到
唔明

講得呢句即係講緊粗口
即係好似 請你好好放低咁

當kb想講粗口時 就用「凌師兄好靚仔」代替
樓上巴打講「凌師兄好靚仔」難聽過粗口
真係笑死我

深夜放獨個jingle仲係介紹端兒出場

係馬場淨係會聽到凌師兄好靚仔

台長頂更

小白壞車?

小白終於有假放

唔知係咪原有環節 d錄音帶無喺手
咩晨光每日一格 無哂

如果無嘅話,我唔介意聽台長music show架
以前幾鍾意聽鵬爺06:00-06:30單拖做晨光

鵬b做06開波嘅晨光真係正好多

O哥幾點埋位?

小白已經翻到入直播室

原來有咁多人聽晨光

7點報天氣

唔係星期五、六嘅輕談都聽到「So I say I love you」

又係d送答案既multiple choice

其實真係好反智
你要出MC嘅咪正正經經出三個航空公司嘅名囉
例如 A國泰 B加航 C英航 咁都好啲吖
而家果啲咩國泰國防真係完全on9

傻架
出咁難嘅答案，班弱能唔識答架

第一條友，踢佢一下，行半步，講咗全日的新聞（國泰事件）又完全唔知，扮Q曬話有印象，心諗究竟痴show有幾多弱智人士聽緊

恒隊長？

唉你又啱

我想起舊年有一日玩咩茶餐廳餐飲，有一題答案係黑牛，果個人估左好耐都估唔到，跟住佢地俾三個答案佢揀，好似係黑牛黃牛紫牛咁上下，跟住佢揀紫牛

超時空要塞

我都記得呢個
聽到嘔血

一姐歌

真，瞓係度都有獎

聽到佢答紫牛定黃牛個時心諗 究竟要有幾弱智先會答得出呢個答案
同時又好想睇下主持人d反應係點

另外臨尾夠鐘有另一條女人打上去發問問題
她問「老虎」， 之後班主持咪答「Tiger airline」，之後件女人就話，「啱咗」，心諗，屌，呢條係乜問題

聽到我

係
又話岩左又話唔岩
都唔知佢up乜

猜猜我是誰而家越來越膠
以前真係估真假新聞果陣好鍾意聽
而家啲題目越來越無聊，聽眾質素又參差
寧願佢回歸原本個玩法估下單新聞堅料定老作好過

同埋佢幾時停風頭火勢之後扮細路果個環節

真假新聞個時真係好正
可唔可以過濾一下聽眾質素先上黎答問題

呢個環節都ok呀
有時好頂癮

我覺得而家個環節變左質
純粹為問而問咁
只要駁得通電話就不斷俾啲on9 tips派禮物
完全冇曬當初果種感覺

唔怪得今日奴工可以返晏d，原來要留到5:30

做6點好虛偽

我們是快樂的好兒童~

今晚音樂有情人係家駒之夜
原來6月10日係家駒生忌 自己都忘記咗
家駒 生日快樂

今日李志剛好歌獻給你播左情人
所以頭先子誠一播beyond就知佢今晚beyond之夜

今晚龍哥會播咩歌呢

kity做補習老師仲要阿媽唔係屋企

鄭子誠

有陰謀

Kity

凌凌講同行就唔洗講都知係邊個

笑咩

佢地真係好
可惜

香港人加油
亞斌呢

咁應該係公開秘密

Sammy姐

返足7日

尋找快樂的人

豪仔

Live職安劇

Live in hk

禁鐘仔=搵梁榮忠

笑9死
李志剛係咁串阿田講野唔好咁lur

聽咗幾日
有冇人覺得kb 把聲好似唔太入咪
要較好大聲先聽得清楚

我覺得KB幾正，如果Bun C Bing仲喺到，佢同KB應該好多火花

年少無知

陳敏娟晚上離開廣播大廈 未回應提問

已請辭的署理副廣播處長陳敏娟晚上近7時半，在廣播處長梁家榮陪同下步出港台廣播大廈，兩人登上廣播處長座駕離開。陳敏娟向傳媒揮手後，並無發言。在場的港台機構傳訊組總監伍曼儀向等候的傳媒表示「沒有話說」。服務港台超過30年的陳敏娟在6月1日請辭，9月1日離任。港台發言人表示，梁家榮曾極力挽留，但最終無奈接受，尊重對方決定，又指陳敏娟是以健康理由辭職。港台製作人員工會形容，陳敏娟主管節目製作，壓力不足為外人道，她在風雨飄搖之際離開港台，令人傷感，促請商經局不宜空降政務官執掌製作高位。商經局感謝陳敏娟多年來對港台的貢獻，會按既定機制及程序處理相關人事安排。

2020-06-11 20:44:00

推下先
開左tg呢度就靜左好多

追到上星期
端兒可以黎多啲想聽你講多啲野

有開tg咩架咩
自私傾 可恥

開左咩？之前就係唔想小團子，想多d人見了個post所以話唔開tg

今晚有冇劇聽

點解我覺得ar一 好讀稿feel

有冇tg group link?

其實上一個season都覺得阿一做得尷尷尬尬咁
反而百寶一放開黎錄自然好多

完全唔知有TG

隔離903個post咪就係因為有tg, 搞到半年都只係推得30頁

唔建議搞
認真

沒話建唔建議，因為已經搞左

我唔見既喂

曾志豪 大哭

中午留名

係度傾唔好咩
做咩要tg

mon post一咪冇得mon post

有d沒ac

數碼暴龍

+1
話明港台集中討論區
無啦啦有個節目要開tg傾係咩玩法

阿一rip, 唱歌走音都唔得

阿一RAP

同李錦聯師傅講 有聽守下留情 佢嗰輯訪問, 佢斬個雞髀比我食

個雞飯質素唔錯, 但略嫌白飯唔夠

lazy lion真係台長嚟？

我覺得惡搞版先係佢，真版把聲似平時錄開政府廣告啲配音員

「Lazy 拉人」係羅啟新
（頭條新聞）

cuson定台長
其實以前一開始聽晨光都分唔到佢哋兩個

今日音樂情人數呢個榜正到痺

其實真係好慘
知道自己害死左隻寵物

流浪犬隻

啊！！！！

呀～～～～～～～～～～～～～～～

呀~~~~~~~~死喇 唔記得原本歌詞

亞斌

死黑警

開始變聲?

好似同之前差唔多

我覺得把聲沉咗啲

呢兩個禮拜要聽幾多次雙龍出海

開盤

估下陣間艾力會唔會播"蒙著嘴說愛你"好過

垃圾阿仙奴
OCE幫新彊維吾爾人出聲就唔得
黑人呢D大光環就個個拎

凌晨4點播EDM咁hyper

仆你個街放兩日假諗住好啦 可以聽下祠堂live
點知兩晚都瞓哂

老娘娘

我聽咗陣twins串燒又再瞓過

肥仔live

打風沒戲拍

一b今日live

o2

姜濤太朗
方力申
kity真係好專業，咁都讀到出來

阿一又自殺

阿一：契女 影張相睇下
契女：契爺

尋常事竟然係live

連子龍都係度

詩培

佢正職好似係觀塘OL?

之前講過係觀塘返工
想比佢遮下

如果計做DJ真係唔合格

我覺得ok wo
我覺得尋常事個問題係的神度
唔識lead節奏

我覺得佢既風格係似貴花田 不過後生版
廢野有D廢
只係把聲比較好聽

佢喺 beautiful sunday個角色好尷尬

節目表內主持名無佢份, 但有幾分鐘固定環節

以前佢做正主持嗰陣, 嗰個環節仲要係由電台實習生負責

kity點都正過條整容西啦

Beautiful Sunday呢d三煞位 又要6點開咪又要接電話又要係非華語節目
唔做好過做啦 真係得藍惠呢d公務員先做得長
不過節目表有佢名又有環節出聲係咪代表有錢收呀如果係鵬爺都幾錫佢

再一次係5點之前播"蒙著嘴說愛你"

唉...屌

藍蕙係cs 咩

yes 轉左好耐

真係唔知

Cpui 6半前係個一段仔又好難計落去

但如果冇錢收 詩培好蝕底喎
佢本身又唔識印尼文又要去訪問印尼人仲要翻譯又要剪埋

其實係咪8號風球要開咪嘅 = 公務員

barbie 桃姐 蔡敬雯 阿擎 呢堆

我懷疑係 shinza幫手翻譯, 甚至係2人一齊去訪問

非華語節目真係好兩睇
根本2個主持 大部份時間都係講 粵語

其實唔係 記得有段時間冇左架Shinza
其他印尼替工d中文冇咁好 變左三語節目

stephy

一路都唔明呢個節目定位係咩

希特拉偷走我的粉紅套兔

早晨早晨早晨 早晨~~

19個鐘無留言 星期日真係無野聽

豪仔後冇野聽

除了分享各式印尼資訊、播放印尼流行歌曲，更鼓勵本地僱主及印尼姐姐來電分享生活點滴。 每個星期天早上6時至8時，Beautiful Sunday！

呢個節目好似又係民政事務署同港台合作嘅

Yes 維穩節目

啱啱子誠個節食減肥jingle係咩料

仲以為佢會話減肥情人

今日都全面復課喇，停課不停學個環節仲繼續

掛著忠哥講高達，講動漫
（幾時返瘋show)

p.s. 送禮勤乜料

送禮老咗咁多
個樣仲老過譚詠麟

Wtf 原來左邊果個係送禮勤

眉毛都白埋

頂你音樂情人錄咁多新jingle

搞咩老得咁快

有平台分享吓開心事係好

不過d婆仔講兩講就會話希望香港唔好亂

龍哥今晚個題目有趣

小白係咁串9 個神婆

小白應該都唔係迷信果d人，所以串9d開晒兩邊既答案

個個去哂tg

之前有段印尼語廣播講防疫
真係好煩

最後一個星期…唔知凌師兄會唔會比KB整蠱呢？

link呢？

又點我名

香港人唔好死呀

唔怪得而家個post推得咁慢

沒左詞力王先係主因

其實有kb係到有條件開翻

one off都好呀

咁就唔知喇
因為我冇聽開祠堂所以冇留意邊啲環節多人推
剩係知24-26最多人上水推po

食蛋捲

偽A0

仆街仔黎

9哥

龍哥

好難想像Rachel 睇胡cfu 時候嘅樣

阿華仲喺英國

應該搵瘋show去健身鵬

阿田d動作幾掂 雖然0體力

［ching詞力王］20191217

第七位-我著10號
奧斯爾交波不會交錯
佢眼大大 應該都冇睇錯
叫佢10號 皆因他有講過
佢撐Muslim 新疆亦要幫拖
唔知點解 竟俾封殺左
佢著10號 金盃都已攞過
佢喺內地 fans都幾多嚄
這次大鑊 個姓名唔見左
叫講波佬點樣叫嚄
要面對河蟹 就算金剛罩 就算金剛炮 取消直播
上次NBA 今次睇英超 又用VPN 睇番波
成班俾啲骨氣好嚄

第六位-天才白痴錢錢錢
其實搞邊科
差佬OT嚄
九億也附和
點解俾咁多
到RTHK
out bud500幾
即刻叫你地
炒魷兼無say
搞乜嘢你又要搞小動作
咁樣搞好快陰乾㗎wor
跑新聞 實挺搾兜
兼夾 訓膛房 太冤枉 太冤枉

第五位-tvb生日歌
裁員拿今舖300人
又話你嘅收視好穩陣
又話你嘅節目好吸引
d 贊助呢 d廣告 連殼王都走人

第四位-可一可再
林鄭去述職 其實無目的
然後阿爺講講 心中壓抑
其實佢被迫 循例要做的
其實佢哋有無 關心百姓
無論你黃色 還是你藍色
其實我地只想 無用去被迫
還在濫捕的 偏偏成日著綠色
其實每日tg 好傷㗎wor
可不可 可不可 無晒缺裂
再探討點樣發展
真心聽 真心講 從而互勉
只想見你我 歡欣笑臉
香港這樣 要怎麼了 只盼望每晚都訓著
香港這樣 要怎麼了 不接受我那歡笑被劫搶
光復香港 靠大家了 不再是純幻想
林鄭去述職 其實無目的
然後阿爺講講 心中壓抑
其實佢被迫 循例要做的
其實佢哋有無 關心百姓

第一位-點解咁鬼肥
YA YA HOO ALRIGHT
YA YA HOO ALRIGHT HOO

喂 稱呼蔡英文 稱呼蔡英文 叫佢總統俾人Funk
稱呼蔡英文 稱呼蔡英文 叫佢總統好頭癢

波特王佢冇嘢玩 搵小英拍片俾人剷
其實咁樣搞法真係今日香港聽日台灣
我就就就盡力就 要求日日受 極端荒謬
要咁樣跪跪跪 啊 真係做奴隸

喂 稱呼蔡英文 稱呼蔡英文 叫佢總統俾人Funk
稱呼蔡英文 稱呼蔡英文 叫佢總統好頭癢

叫總統點解出奇 叫總統有乜咁新奇
啲片出嚟你話嬲 好陰公你咁易嬲
成日撩人哋隻揪 MAN why dont give a love
而家唔該你收聲 可唔可以尊重吓人哋呢

喂 稱呼蔡英文 稱呼蔡英文 叫佢總統俾人Funk
稱呼蔡英文 稱呼蔡英文 叫佢總統好頭癢

蔡英文 WHAT ? PRESIDENT
蔡英文 WHAT ? PRESIDENT
蔡英文 WHAT ? PRESIDENT
小英 HOLD ON PRESIDENT

喂 尊稱PRESIDENT 尊稱PRESIDENT 你咁叫先Decent
尊稱PRESIDENT 尊稱PRESIDENT (我尊重台灣人)

PRE啊 PRE啊 PRE啊 PRESIDENT
PRE啊 PRE啊 PRE啊 PRESIDENT
PRE啊 PRE啊 PRE啊 PRESIDENT
PRE啊 PRE啊 PRE啊 PRESIDENT

其實有得選總統都幾好啊

#ching詞力王
#ching齊核試
#我要嘅係質感

jb斌喱首真係會攞嚟單曲循環咁聽

斌b 呢首真係一路聽一路驚

其實我覺得 我愛巴塞隆拿 好玩d

係
順便笑下肥仔d 歌喉

Mor ching

黑絲

一陣係咪出賣鄭融

聽日貴花田做禁區

好勝性生活

即場r主持

真係好爛

hotline clown

聽完鄭融真係會想瞓

開不到sosad

喜歡紫龍 所以聽輕談淺唱不夜天

又到小白了

咁早

尋晚聽嗰陣真係以為Kity會著成咁

原來morle未同過黃冠斌一齊

地下既野

暗戀姐

alex
old seafood到

係年紀大嘅海洋生物

聽到好尷尬

聽完結他低泣時跟住播gin lee真係太大反差

磨清潛意識都係叫返啊斌

求啱啱首國語歌叫咩名

阿一唔好返黎住啦，等kb/端兒做耐啲

點解呢首歌播左咁多個星期仲未播完

呢個peter仔係咁笑 笑乜春？
唔似失戀咁

肥仔地位不保

I won't forget the way you're kissing
The feeling's so strong were lasting for so long

Michael two

其實有冇人覺得尋找快樂的人佢地個個禮拜都提住幾耐先整喊嘉賓好煩
成日都話咩咩咩好易嚟料之類
人地講到想喊咪喊囉，眼淺咪眼淺囉
個個禮拜都講到好似越快整喊人地係成就解鎖咁

開頭話請一個月假
莊端兒2星期, kb兩星期; 唔知佢回歸未?

都係時間錄定新主題曲

🎼改為 莊師兄 同KB 師兄

仲有兩日

播全日愛

屌仲心諗做乜鳩播支國歌

係咁flirt mor ching

其實真係唔捨得KB
同凌Ching幾有火花
如果可以3個一齊做就好

爆晒咪

好夠薑

阿一已成condom

今日挑戰港台底線

KB破戒了

KB一直在玩命

mor九ly

又出事

出事了...

屌臨走前放開嚟做節目呀？

mor鳩

有事發生咩 無呀

Con唔condom一回事 分分鐘下個禮拜輕談提早兩個鐘

屌

0 1 KB三個一齊呀

準備6個鐘輕談都得

惨

跟住紫龍/艾力唔肯做6個鐘輕談 變左6個鐘煎談

佢哋一直喺度玩命 RAP定先

輕談+2小時

係咪已經括咗出去

西急....

西急痕

幫人早d 瞓著?

帕爾馬

豪仔又瘋show當頭條做

冇琴晚祠堂重溫嘅 發生咩事

阿祖做人物訪問真係好怪
佢啲語氣好chok出來咁，懶係感性懶係野咁

真係頂佢地唔順
可唔可以唔好再講「來料」或者「零秒來料」之類嘅嘢
嘉賓有冇哭我地自己聽得出
人地被你問到哭又唔係咩成就解鎖，幾快幾慢幾耐先哭又唔係你地目標
個個禮拜個個嘉賓都講真係好厭惡

我愛你呀Bun B

我都愛你呀bun b

今朝返工搭車都仲聽到

又有返喇 唔知咩事

我仲未有動力聽冇咗佢嘅c hing 祠堂

波盛你咁想要姜b頭，我幫你打消呢個念頭啦

扮姜濤有幾難，多d懶音咪似

知點解p咗波盛個樣落去之後,成個頭有種馬騮頭嘅感覺

完全唔記得宣布邊首歌贏左投票

仆街又停賽

最尾都係出事

臨門一腳撻Q

去錯po

mor9ly

廣播條例 不嬲都係咁

肥仔係到

我愛廣東話

對唔住呀

hi 肥仔

嗱我無當你condom㗎肥仔

我愛你呀肥仔，愛到當你condom用

9哥琴晚咩心情

好野俾阿一點名
不過好彩今日有阿一臨時頂更

KB真係即被停賽？定本身阿一就計劃咗今晚歸位？

好內疚

KB果然奶晒嘢

唔怕啦 雖然最後一晚唔係到
呢兩個星期好歡樂
希望祠堂唔好突然死亡啦

諗起年初一支籤
準到啪啪聲

食家

唔好咁講～

有冇買陰牌

屌你啦，唔敢玩呢味嘢

cls琴晚冇聽原來又瀨嘢

焚身 咁快拍完?
定係之後嘅工作唔使肥一做, 但隊長就要繼續產卵

Mon po 肥仔
喺到留言嘛

可能有，
大家唔知姐

一姐上榜

毒撚節目就毒撚節目啦

老千會唔去尋常事，尋常事就沒人聽

反正塘水滾塘魚，名正言順請kity, 貴花田做嘉賓

今日到波盛放假？

出賣肥仔，ptdj
5蚊起價，有沒人bid?

@梳b出$100呀

咩事又扮我落bid

因為唔出貓就唔會有人想bid佢

原來 Fuckiest DJ 有玩抖音

Made in HK話為左慶祝佢地開IG於是拍條抖音片

都2020年啦仲玩抖音

每次聽親親嗲地都覺得係恐嚇緊細路

李支肛同藍隊長不嬲係藍C
上年全台停播，得佢哋2個節目無停

藍隊長係?

港台又死ser?

你依家先知？

邊個藍隊長？

導演?

早安 午安 晚安

聽蔡靜怡啦

貴花田係工人

瘋show講old news

王耀祖真富有

反動音樂有凌Ching

凌Ching揀《永遠很近》好聽呀

「你」和「李」呢啲懶音問題以為好幽默

一人一句想同肥仔講既野

c hing一pair傾可唔可以擺星期五

香港酒店討論

重開Expendia有冇得諗

鵬爺上塔羅rainbow

呢半年做唔到處長

邊個節目?

唔洗識玩塔羅都會咁答

敏感

頭先聽到有個jingle
有一句係「......你家人」
跟住李家仁(果個醫生) 走出來話係咪叫我

請條藍屍上黎做咩

好耐冇聽過主題曲

依家擇名

大師兄歸位

好掛住"好啦"

肥仔上報就嚟一週年了

自己都聽唔到自己唱咩

究竟肥仔有咩天份？

靜觀

1分09

咁快搵到

老0跳舞

因為我真係好有印像老凌著水鞋，不過呢個唔係街舞

呢個禮拜二千靚歌竟然請到修哥

Gay test
呢個mv我只係不停咁搵緊kity

真係搵晒以前做過輕談既人

有歐文C

慘，一提歐文詩即刻有負評

固勿論佢八婆與否，我覺得佢做made in HK 唔錯、夠放 ，又同Alex 夾到

負評咪負評囉，對我又冇影響
佢以前做冧歌有情人都好正

夾到兩個婆仔格講是非，冧歌搭個正常d咪沒咁差

講真佢做made in hk真係幾好
以前放暑假一定由晨光聽到made in hk完
依家基本上淨係聽瘋show

而家就算有時間都少聽Made in HK live
通常都係上mine聽翻好歌獻給你和星期三鬥歌算

依家係一定唔會聽
羅敏莊+李志剛真係頂唔順

我反而覺得ok
鬥歌已經係一個禮拜10個鐘入面最好聽果1個鐘
不過鬥歌如果播英文歌我會skip

同埋上兩個禮拜有阿田和天頤上love in hk所以特登有聽 都ok

MINE ok 喎! 每朝揸車返工都有開黎聽! 平時聽開Ching祠堂，但近排轉咗聽gimme5又覺得波盛，天頤同梓豪做得唔錯! 最鍾意鬼故環節

有點打手的味道

來自美國聽眾的打手

港台有錢請打手就唔洗咁霉

利申： no pay打手

Mine都有打手

Mine聽重溫係冇咩問題，最大問題係聽直播會斷

證明個置頂comment 有用

已經轉左收音機聽直播

有沒有人知道新聞主播陳景瑤係唔係冇做港台，九日都冇聽到佢聲音嘅，最憎嗰個謝天麗，黏脷根又讀得慢

哇冇特別留意播新聞啲名
淨係聽到佢講自己個名會認得係有呢個人
有冇ching可以整合下新聞主播list

直至現在，我聽到如下：
陳景瑤、鄭浩景、郭詠冰(凌晨時段)、郭婷晶(凌晨時段)、陳宇謙、許敬軒、張蔓燕等等，最憎嗰個係謝XX

星期日仲見到佢

邊度聽到佢把聲？

圖入面嗰段audio

大到呢....

呢個聽眾好勁

有錢佬曬命

希望遲些再聽到佢再報導新聞啦，我幾欣賞佢

我都係咁多個入面最鍾意佢

佢好似跟守下留情啲人幾friend，如果晚上佢播新聞，阿勤都有提及佢

還我寶珠姐

好似同啊斌差唔多時間走

點提法？突然咁講

依家唔知去咗邊呢

閒話家常唧，問吓佢知唔知呢首歌嘅名，食咗咩咁啦

講開又講
我成日都想試下係港台開咪報新聞/交通

依家由阿雲同你報道最新一節嘅交通消息

玩制服

咁佢哋應該好frd

Kity旗袍都冇人講
連登已死

kb:其實阿mor都幾正

kity識側身企，但morle正面向鏡頭

有次我愛巴塞隆拿肥仔都有搵過Felix 先估過一次

骨子裡始終係ching

mor ching

咪係嗰位謝天麗囉, 黏脷根唔可以讀得太快啩, 所以食咗幾隻字算了,佢報新聞我就轉台

紅隧港島入口方面，告士打道東行龍尾灣仔運動場，西行係景隆街

寶珠姐

連piece雅

泡泡龍咁射上去
呢個聽眾啲形容詞

屌你老母，洗唔洗要形容啲屎係點呀

依個女人好八婆feel

作個故，
借啲依唱下人有幾奇

聽佢打上電台講野幾搞笑，不過如果同佢係同事就不了，一定係茶水間kol

好多gossip 野講嗰類人

癡線，宿舍點樣查個兇手係邊個？

想聽單車野好耐

子誠上職安劇
不過佢把聲和講野個tone唔多襯瘋show個時間和職安劇個氣氛

依個女人咪上年十月愛情5g點打上去講佢個五十歲家姐男朋友個女人係咁打佢毒針 嬲到bun ching拍枱

成日聽呢集重播 因為好好笑 所以認得把八婆聲

今日好期待0ching 亂入gimme5
睇下做做到豪仔個日既喜感

我開始知道祠堂成日出事既原因，應該係0ching克住，以加束連gimme5都無人打上去

k房d野可能唔出得街

邊日? 一陣聽

斌c hing其實都算忍得口
pub horn好似最多粗口係佢
但開咪佢忍到

凌公子做gimme5太正經 唔似做禍堂既style
幾時搵祠堂兩個上晨光做live

聽佢個宣傳聲帶hea到咁，
佢響二台都應該就玩完。

唔會掛

唔係啦又話唔識凌b

人哋話自己出面大把job做

佢同陰謀情人個jingle唔hea呀

結婚一萬天
好少見人咁樣計

做咗咁多年

佢近排多左咁多jingle，又有份去其他節目客串，點會玩完

本來仲有家居意外條題目，應該有多啲出得街嘅經歷
同埋k房可能都開始少人去

我唔識欣賞陳少寶

貴花田

可唔可以cut佢線

龍哥 生日快樂呀

啱啱喺瘋show fb見倒，原來呢季尋找快樂的人做埋今個星期就完

albert special阿一同豪仔世界大合唱

頭先嗰段好易出事
一陣半個安全島 變成 半個安全套就唔好啦

同埋話間 buffet裝修, 通常即時反應係 "吖, 屌~", 而豪仔無中招

2019/10/10

吓咁JLT
五個嘉賓已經少，仲要其中三個就係佢地自己三個

今日職安劇都幾短下

一路聽一路等緊子誠係扮好人，其實想陰佢地我係咪有病

見到mine仲有KB個名，好想KB繼續做 我覺得KB夾得幾好

正常

莊端兒都有可能，kb紅牌出場可能難d

當大家姐遇上話梅姐

波盛有份聲演嗰首歌

迪乜鬼野拜
杜拜就杜拜啦，迪拜難聽到嘔

迪拜我都可以算
弗吉尼亞洲，新定星加坡，紐西蘭又係

反而紐西蘭和新西蘭我覺得都ok
但迪、星呢啲真係唔得

尋日愛情唔知點都幾好聽
幾時會講分手的故事 好想聽下ching點解分手

今日好靜
不過連我自己都冇聽收音機
外勤多嘢做到閪咁

C FUN代班

冇得數榜

Have you apply BNO yet?

今晚個題幾正喎

me too

開正凌b

係咁講火影

圖一右三右四乜水？

戰鬥格樂宜 拋胸鬥人妻

貴花田做禁區
sor for聽得咁慢

終於係齊人live既老千會

grad din波

真grad din aged波

一陣 那天你話去卡啦OK 環節
我估波盛又講同Serrini 同INK 首網絡安全隱患

[紅底]熱烈慶祝少年波盛與百寶一回歸[/紅底]
幫你哋整個低低低汁版先

食住雞煲做paper

呢個擎b來

波盛柒咗隻碟好似炒咗粉

新鮮呀，live炒

叫我做 阿一青豆沙

可能波盛有ac呢

ok fine

今日播左幾多次波盛

兩日都有蒙著嘴說愛你

冇先係新聞

Classic Moment

你唔知d姜濤fans惡過閪咩

唔播就屌柒你

感覺很安全

凌b都播

認真咩
連一個深夜節目播唔播佢首歌都要管
好心艾力就咪撚日日播啦
除非你話佢自己鍾意聽呢首歌
如果係咁我覺得係艾力問題多啲

凌b播原版

佢地應該日日去唔同dj到洗版叫人播

凌晨二至六佢地係咪真係聽先
不過又唔可以賴曬落啲fans，艾力佢自己都有問題

我有睇佢youtube live,真係一播就俾班姜粉洗版
facebook又係咁,前兩日點歌夜應該有成30個人點

元朗国

屌佢老母
Mine係咁斷線

二千靚歌

乖你個乖乖，今日個嘉賓唱得仲難聽過阿一

你講緊修哥？

係卦

隔離台播足4個鐘日文歌所以轉返黎,今日煎個topic又唔會差 至少唔會4個鐘都播d唔知咩歌

唔係四個鐘opera?

topic係以前既廣告歌/廣告口號, 都好多經典

你講完我第一下諗到嘅全部都係黎明

老左好多sosad

今日瘋show有梁繼璋

明天

估唔到仲有機會係瘋show聽到佢把聲
細細個聽到大

禮拜四個gloria係咪之前上杜汶澤賣肥妹衫嗰個

係 喺個日祠堂嘅討論區見過佢

石榴姐放假？

今日集騷動音樂幾好聽

出嚟拍戲, 本身係基督徒嘅隊長都要出席拜神 切燒豬儀式

今晚11點 viu tv有天頤煮嘢食

人妻

C叔

睇tinyee啦 99台
一批薯仔就出事

一次性生活進行式

童年呀

記得細個暑假係阿嫲屋企住 由晨光聽到1點轉去一台聽精靈一點再較去甜心家族 之後阿嫲較去唔記得係一台定五台 6點幾有蔬菜統營處嘅蔬菜來貨價 星期日聽空中化緣

btw 個陣gimme 5唔係有的神咩

甜心不了

我都係聽到3點半就轉台

最初頭嗰陣淨係得Eric&天頤

仲記得嗰陣話gimme 5 係臨時節目
點知一做就到依家

我三點去881

買乜樓丫，買幾隻數碼暴龍磚頭版就有

港台幾時轉左用蝗語,視頻會議

台長話要鎮壓阿一

阻住貴花田和梁繼璋再續前緣

廢祖又抄post

又一隻mon post犬

點解開左咁耐live都仲咁蒙咁lag

好明顯有mon post 不過個個禮拜都係咁lag

eric播serrini冇波勝讀白，是否有心病？

個女仔把聲好似周庭

兩隻feel來既

梅姐

2007年節目表

海闊天空

睇上面啲舊節目表，見到晨光果欄真係懷念
Luke Sir走左之後晨光就越做越垃圾
嚟到而家晨光完全係災難級，除左攝朝早四個鐘之外完全冇價值

流失晒啲聽眾

重未有人cap 圖?
製服誘惑

睇緊live

R730巴...打D打上去..........示愛

認真...打上去同Nel Nel講佢做節目做得好好....

同nelnel示愛？

er.....
尋常老千會。。。

今晚笑唔出

肥仔都沒咩mood

特登追到今晚聽到live

用おまかせ比喻真係好準
到而家都仲未知道要食乜

其實阿一喺唔敢接凌王講野定點

乜都無得揀 連邊間舖頭都無得你揀

0b，你幾時煮我個光酥餅，同時菜炒牛肉？

紅眼睛 幽幽的看著這孤城

做詩賠都唔做kity同貴花田

詩培正喎屌

不了
貴花田都好過佢

今日兩個都唔錯

勇巴食得好偏下

點解今晚講到祠堂就黎完既

01:30先開始聽
聽佢哋回顧節目,話就話月尾啫,都唔駛講到咁

音樂情人臨尾播海闊天空

昨日家駒死忌所以先播海闊天空姐
佢昨晚有講清楚

尋晚發生咁多野

今個禮拜二千靚歌請子誠上去

CHing祠堂真係好正

王耀祖講去Sogo

小白連職安劇都撈埋 一個禮拜幾多個鐘喺港台錄音

永續kb

滾水滾塘魚姐

劉偉恆產完卵, 再次開咪

今晚重溫

蜀中無大將，廖化作先鋒
咁似講緊 二台某人

直頭係阿一

唔係喎
之前有人暗串 池中無魚蝦自大喎

雙重啦，阿一都係其中一個

嘩 捧到阿一同佢同grade
以後叫一爺爺

一爺b定一b爺？

等阿一追po

作反呀你！

痴線好似聽緊個40歲大叔屌d姪女打牌站長咁

點打35分鐘一局 15已經嫌慢

有3個妹妹同你打，你想打快定慢

睇下打咩啦

嗰陣form 1
表弟教我打麻雀
我拎住紅中 發財
上家打白版
我嗌上

凌梓維話好鍾意打麻將個ex係咪kity

我記得以前上網玩北京麻將係可以上中發白

應該都係喇

東南西北呢？

聽隔離台高仲禮報新聞真係舒服好多

好似西北紅中都得

BEN

聽日有尋常事你的後緩會

期待

呀一咪睇咁多AV啦

卡卡去皇馬嗰陣已經有傷

咁樣狂播姜濤, 唔第一名先奇

請c陪都唔請kity做第一個嘉賓
杯葛老千會
#boycottbackupclub

偷台長枱頭啲零食

一姐

正

講到咁大笨象 原來又播帶
仲以為有咩新搞作 5個人做四個鐘

c陪好d 想知

重口味

睇左你地個頭開得，唔杯著

夏天聽波盛好，聽完唔使開冷氣

詩棓ok ga
有聽佢beautiful sunday同尋常事

上2000

F 攪拌機

俾晒機會你tag 顧家 都唔播

阿正

廣播道上是一家

Saturday game on 即是水鏡泉？

昨晚classic moment堅正

好想比詩棓含

識玩一定玩中女

dickson變左女

係,輕談對我黎講係個下晝節目

巴打早晨

早晨梳b

聽返尋常事你的後援會先

beautiful sunday有無試過無人打上去??

Gary冇做rm好耐啦

記住，《一起走過》，由八月一號起，逢星期六，晚上十點至十二點，香港電台第一台新聞節目後（10:20）播出！
再次感謝每一位嘉賓好友！
記住有佢：Dicky張衛健

2000靚歌

李志剛唔好再扮大家姐啦

塘水滾塘魚都唔好叫barbie唱歌啦，大家都難聽我寧願聽豪仔唱

風之book..........

原來5月尾有一集 港台講台 介紹 CHing祠堂

嘩,老江湖

肥仔係咪又屙屎

X人多屎尿

日式如廁享受，播著音樂屙

音樂情人金針獎個特輯應該呢個禮拜完
今日終於出埋Danny

Made in HK呢個禮拜鬥歌題目係一個字嘅歌
今次聽佢地話有聽眾點首「Perfect」來形容李志剛

唔撚係呀

點首imperfect就差唔多

聽番今日made in hk最後果幾分鐘

我點零分

從前我滿分 但今天已扣分～

tag錯歌

凌Ching一tag歌,個feel就好似做緊生活進行式

有咩?

播之前話係aga嘅see you next time但係播咗on仔

Juno 首新歌 8分18秒
只要唔係音樂節目 可以播得晒成首 都會俾人話JLT
阿一不如識試下

今日瘋show係咁摷人哋d 死雞撐飯蓋金句嚟玩遊戲

搏停播

嘩 今次個大城市小故事

真係cls

屌啦星

中產藍絲故
聽到黑衣人已經知咩料

仲要吹到移民去加拿大就乞食

正想揾返呢個post講，點知大家都到齊
聞到味

同造句一樣
加拿大/經濟差/交重稅/登報紙啲工喺假
回流香港/黑衣人/一人一票都冇用

想claim錢都唔好咁明目張膽啦…

係 都唔知做乜撚

我好想問個投稿人最開頭點解要去加拿大,

咪又係驚大陸

叫鄺俊宇寫篇寄上去比李志剛讀啦

之前都試過

聽緊守下留情

其實我都好唔鍾意嗰d入耳式 earphone

市面大把選擇啦

呢排個po靜左咁多嘅
連祠堂都唔見你地傾

聽晚10半99有梓豪同波盛

預祝凌王Happy birthday

感謝勇巴通知

凌王生辰即係阿一受難日

凌凌 生日快樂

0b生快

0清 生快🎂
肥仔今年唔好再講粗口啦⋯

凌凌hb,
肥仔double tap週年快樂

凌王生日快樂

吹水都好環保…
環保吹…水

肥仔mon po

學界超聲道

南昌街王子

4個字總結今日個大城市小故事: 好嬲好嬲

點解抽學界超聲道水？

波盛點會唔可以同阿一拍拖
自己人麻

咪又係呢度抽先

補翻句先
凌Ching 生日快樂

生日快樂呀00

肥仔都一週年了 經一事長一智

阿祖講的士單野

正呀右

呢兩條女係？

淫腳

R730, 右邊乜水

有冇人覺得gimme5宜家有D回塘既感覺
星期一問答環節冇咩問題 尾果半個鐘好多時都太專 我冇咩興趣
星期二打撈隊冇咩問題 同聽眾有好多互動
星期三果個當係半jlt都可以接受
星期四鬼故好多時都好似好流咁 可能本身我唔信有鬼
星期五訪問冇咩興趣
結論就係 宜家好多時除左星期二之後 平時寧願聽歌都唔想聽gimme5
寧靜要返以前既環節好過

蔡雪瑩

晨光第一線- 創業O to O
前主播小飛俠林燕玲和蔡雪瑩講述她們的健康百貨的營商之道！
不要錯過她們的創業故事，記得留意逢星期四早上九時，在晨光第一線時段播出的「創業O to O」啦！

早2集有條女打叉腳咁企

石鏡泉就快離開1台投資節目一週年

換咗而家嗰2個主持, pro咗好多

一台 9點半之後連續播咗2次 lazy lion廣告?

剛剛喺FB有人post當年今日

肥毒個雪櫃咁大，放3,4 年都仲有位

肥仔

新人留名

肥仔似桂神咁講d 唔好笑嘅笑話

係facebook睇到阿一個身裝扮
係咪謝師宴毒撚先會揀嚟著

原圖方力申來

最近度身訂造左套先1300唔使

呢位ching冇啦啦爆一嘢嚇親我

慶到而家

可以推薦呢個ching去客串自己人

似乎勇巴做A字頭/L字頭超市?

我之前係第三勢力

香港德國超市 唔係L唔係A 好似得返M

沒係香港開超市，都唔係m, 唔好起我底

我知冇係香港開呀
個行頭窄好易估

一早是 dickson tinyee eric先好聽

我覺得eric 阿波同天頤都好聽 宜家咁樣都未必關梓豪事
可能係佢個style唔夾呢個節目 又或者係gimme5真係回塘

我覺得始終因為之前星期一個得閒飲茶真係太好聽
星期二三四都好靠聽眾打黎 冇聽眾或者個題目悶就gg
星期五就唔知做咩又變返訪問 聽到垃圾嘉賓就熄得機

又出問題made in hk

錄音

錄音出事

係囉 真係錄音?

星期五長期都錄音架啦
好少可live
經常搵超b中間跳一跳出黎數唱片公會十張好碟扮live

考古少少 其實去返之前聽錄音既blue monday我都覺我ok
甚至再eric年代 星期一二三phone in都冇咩問題
宜家既感覺就係冇左eric等如冇左台柱

頂 聽唔出tim

出左咩事？

全是努力青春的人

0 ching鼻塞worrr

等波盛開咪講
尋晚凌晨三點開live 捽碟
又玩d 80年代既歌

C CHing ：歌聲 有d會觸動心弦 我聽到關心妍
(關心妍：講不出聲 講不～出聲）
C CHing ：我聽到關菊英
(關菊英：是我太過愛你 願意放生你)
C CHing ：亦都有d 係我唔鍾意既噪音
(噪音：我愛巴塞隆拿 巴塞隆拿巴塞 巴塞隆拿巴塞隆拿巴塞～隆拿）
C CHing ：放開懷抱 細意品味 聆聽 你 可能有新既體會 尊重不同價值 包容阿一歌聲
(噪音：我愛巴塞隆拿)
(會歌～～～)

搭巴士見d廢老一帶一露，係佢後面咳兩聲，即帶

ching好悶呀

叫廢老帶罩係沒用，只會屌9 你

叫陳蕾唱晨光啦
又有位俾你刷鞋。
係都唱sor b啦

聽到包容不同聲音api 好想回帶

g持素球

又話有kity

早晨早晨早晨早晨 早晨

叫阿一 On air 敏感重温

個個都咁鍾意骨精強

今日兩個都好高汁

求阿一唱騷動

跪求地下版介紹

我地夠要求你訪問kity啦

Kate把聲好鬼cute

有冇ig

唔係好頂得佢順